[
    {
        "randomId": 447
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Umunyeshuri",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Igikatsi",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Telefoni",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Agakono k'inzara"
        }
    }
]